符文大地傳說群組

四百多人約戰討論群

推

Lor

大推

我打出推post結束這個回合！

大師冇難度

Pesh

Pish

Gg gg

P

Yauso

Ez deck!

Poro

T毛！

豬女！

李星

4

2

3

8月26出新卡

Still riot

推四推

H

Push

10

L

/

，

S

水

木

戈

十

金

T

I

G

B

C

5

衰

抖

20

17

22

9

A

12

21

16

11

14

19

15